就算坐私家車！都唔好直接屋企樓下落！！！

唔係話車主信唔過，係怕警犬 trace車牌！